[支持警察優質伙食] 點解無人提議眾籌支持警察承包警署飯堂？

無限凍飲Refill
腸味公仔麵
香腸發蛋

要畀佢地試吓比狗餅更難食既狗屎

佢地係狗唔係食屎狗

仲有佢地洗衫房

香腸沙津

推

凍撚水